高質文宣推海外

大家都可以睇下…今次運動以自由民主對抗極權！